究竟一個j佢遠射勁既球員 一季要入幾多球遠射先及格

阿迷j過xhaka 埃及仔遠射
xhaka 今年得一球
埃及仔踢咁耐一球似樣既遠射入波都冇

3

重質不重量
神奇 頂級 超卓

下， 傳波好撚好J wo

我覺得要至少3球
因為依d球員多數每場都會起一兩腳試下

沙加都算

幾時有J過埃及仔既遠射?

啱啱嚟果陣

埃及仔來果時j過 之後收哂皮
就好似細梅來果時j佢係用波型中堅 依家用個波比對面

咁罰球專家又要幾多球？

睇下占士咪知囉

正常職業球員去射果個我諗10中1啦
罰球專家6-7要中1左右
磚家牙朗就一季中1啦

美斯好似都係講緊7%
姐係20中1

好似恩尼斯達咁就得

對車入左球絕殺就比班唔睇波既傻鳩話佢遠射勁

我諗7%計埋好遠/角度難射果d
如果靚位/岩射既話10%差唔多啦我估

你睇下沙加果球遠射幾撚勁
唔明曼聯點解要咁貴簽普巴番黎
曼迷攬住普巴打飛機算啦

你做乜鳩

你上年無見過呀狗打飛機就番埋一邊先啦

以前路斯基 謝垃特入幾多球

Xhaka 都唔起腳更遑論有入波

米赫洛域一場三球

呢個j足廿世啦

條練波片
連入三球

前無古人 後無來者

安仔 年年都入幾球

計埋右邊, 就佢左腳, 加多10% 差唔多